apsc機 prime lenses

如果只可以買兩枝唔同focal length嘅鏡 會買邊兩個focal length 自己會揀 12mm 同 30mm

(FF Equiv.) 35mm 24mm

35

Apsc買full frame ultra wide鏡浪費曬

Sigma 30.4 art